有無巴同我一樣決心留番個處畀未來老婆？

性呢一樣嘢理應係神聖的
唔應該立亂同人做
做愛只應該同最愛嘅人做

以上真理係不證自明的

但係你條女玩過百人斬

好呀 咁你老婆個處留畀我 thx

認同 我都想老婆係青梅竹馬 大家係大家既初戀 然後結婚先扑 可惜不如意事十常八九

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

所以我積極搵方法喺拍拖前試下條女係咪處先

唔通你認定咗條女係結婚對像,拍咗幾年拖都唔行埋咩.

點解唔得，都等咗咁多年，唔差在等多幾年

我都想咁 希望得

接受唔到婚前性行為
就算有女朋友都堅持結左婚先解禁

啱
不過你都冇老婆 留一世啦

醒醒吧你唔會有老婆

我接受到
但我唔會咁做

所以我唔打算同佢結婚

最弊係你老婆唔係處呢
Ps同你差唔多諗法